[A/I/Chrome] Granblue Fantasy (5) 玩左成年隻驚都唔知自己做緊乜

Official:

日文wiki:

iOS (要申請日本ITunes帳號)：

下載連結:

Android

下載連結:

Chrome

下載連結:

遊戲簡介:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

聲優陣容豪華，主線及活動劇情均有全語音演出，遊戲採用半即時回合制戰鬥系統，講究戰術之餘亦要求玩家臨機應變，既緊張又刺激！

GBF最大的特色就是Multi Battle，即線上多人協力戰鬥。

半即時回合制的戰鬥中，參戰玩家的一舉一動都會即時反映在戰鬥上，也有需要多名玩家互相配搭，組織戰略才能戰勝的高難度任務。相比現在大部份只能借寵借人的手遊，GBF更能享受與朋友協力的樂趣。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關。GBF在平衡設計上頗有心思，即使是SR/R角色也有SSR角色無法取代的能力及位置，只要運用頭腦配搭得好，甚至能發揮SSR以上的實力！遊戲後期的畢業裝備大部份是由劇情Boss所掉落，並非只有重課才能強大。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚石

原圖死左

幫手開post
如題: 玩左成年隻驚都唔知自己做緊乜

咩進度先
其實來來去去咪又係打下方陣, 整下十天

新手留名
農裝備農材料好好玩

最少幾多把神威劍先玩到宙斯召？

新post

其實都係
而家半減真係打到想嘔

無咩時間，已經有一半都自開放置

點解要用神威玩宙斯
睇下神威劍招技同個加護關係先
再睇下其他屬玩普召既武有咩特別

方陣畢業都係繼續農呢啲
技肥，晶碎，材料來源都係方陣易入手
同埋鬼叫自己抽唔到普召玩下其他武

笑撚左
宙斯唔用神威用乜呀

舊po去到1000係咪無人敢回
Btw 光方陣個90%盾點搞？磨到佢無盾先爆發？

帶dispell
個盾你唔拆佢唔會消失

嘩 好勁勁呀

2017年仲係度光劍神威

唔講仲以為坐左時光機

我唔係好明巴打講緊乜 可唔可以解釋下

定係係曲線笑緊神威得攻刃冇背水渾身三手技巧果d獨立野？

荷總玩暗又唔比 玩光又唔比
係咪要四屬走天下先符合潮流

教主果招 記得要開完普天先會解 唔好開完就大力車落去

好似係
我臨訓前1000起身又係1000
巧多事開個算數

我就唔係好明光の攻刃食咩加護 新手一問呢位巴打 解釋下我聽ok？

你都識講
其實好多人根本唔會發哂癲咁扔錢
課金課金課金課金玩GBF
所以唔玩光劍唔通玩課金光拳基槍

我路過的

新牛留名

無課金

古戰場就到 頂一推先

唔通2017就唔使打光古戰咩

棄驚先符合潮流

家下4屬都有聲有色
神威幾耐之前
講高攻又唔係特別高
二三手又冇

哦係呀有三手呀
泳裝皇姐碌槍呀麻
咁有冇先?一講依d咁要講扔錢問題啦
再唔係玩有攻刃有爆擊有2手既奧丁槍囉
不過依個時代仲得果2手真係得啖笑

光劍冇問題呀,咪慢慢廚囉
係打暗屬古戰可能'威'返幾野咁
冇嫁啦,倒不如話光屬家下就係地底泥

咁都有得笑
成個post冇人話過神威勁

個巴打問宙斯 唔玩神威唔通玩七星劍咩

仲講神威
講返D POST啦

光屬唯一好處就係血多 打hl衝左大技都未必死
有二姐做下工具人咁

依層仲好笑
單光劍作為討論冇2,3手玩宙斯?
小妹唔笑人妖都出黎吠啦

上面係講宙斯唔用光劍就算9數啦
但就算無三手 單憑奧丁槍
5劍以上既宙斯都會好用過齋劍既方陣既

羸個少少攻
輸左一堆可以用黎廚既血
冇成本又可以廚
點解唔廚?

等睇無課金宙斯隊 (有三手) 配置學野

龍門任你搬 都唔知你講緊乜

費事搞到個氣紛咁僵

我都係唔出聲番去準備用講番dpost打四象

贏攻贏爆擊贏二手
仲可以農少幾把劍
點解唔用？

利申無宙斯

光隊有三手咁破壞平衡
唔準有

得罪講句 神威劍呢D當興趣農下就好
玩主神就更加貼錢買難受
唔係準備課一堆限角武都唔好玩主神

利申主神受害者

光隊有四手都救唔番啦

問題係主神而家好大情況下都勁過方陣
就算唔係最頂級既課金武/限角武

火樹枝雅槍勁過火杖 有得農
水弓水拳勁過齋水短 有得農
巴爾斧銃勁過方陣 有得農
光一樣要用神威 但可以農少幾把 贏埋奧丁槍爆擊二手
仲未計四象武

風主神太偏門唔評論
暗主神要靠暗丁同比錢超仇閃先勁

雖然火水土光主神洗錢會再更勁
我又唔覺玩主神有得農既裝係貼錢買難受喎

新手期留名

又來四象了

真新手三週年個陣抽中宙斯先問下 上網睇話可以夾神威劍先問下
無心引戰sorry

唔係可以夾宙斯
係應該用宙斯

不過同其他主神唔同
用左宙斯唔會勁過方陣多好多
而且主力都係用返神威
所以係金剛晶短缺既情況下唔使專登餵晶黎玩
你有神威玩方陣都好夠

不過都係打到光劍先再諗啦
打唔到都係乖乖地用住方陣銃同琴先啦

仲要120左先

新手突下d實用sup石(e.g. 菠蘿/雅)好過

新手應該繼續農方陣定打四象先？

睇你自己取向啦
不過四象最起碼都要解下日任

有力咪半AP打方陣
無力就原AP清四象日任
我就係咁

無神召玩春咩

用人地嗰啲咪得囉

討伐章果幾把有冇用

有無人LAG到仆街...係咁ERROR

唯一清泉風屬

收工！又夠鐘做農夫

Chrome error都仆街
大家有無問題

無事喔 個標題好正

吓唔撚係掛

玩到喔 巴打玩四象定點？

冇得玩雙主神

成日通信ERROR..咩玩法...

半新手問:

一個陣擺兩把巴武係咪無數

新手留名

新手一問，四象有邊樣好重要一定要換？

金粒, 好似係

新手換短貢 咩都唔洗諗
之後睇你玩咩屬

半水一定要換晒佢

咩水粉真係例牌 不過自己次次都冇換

神威點解一定宙司，方陣都得囉
老奉咁淨係識配死

另一個就懶清高屌人問神威，
唔明就問架啦

兩邊都on99

玩火水屬係咪換埋舊四象武？

人地問要幾劍可以用宙斯
我咪答5劍囉
事實上五劍係用宙斯係勁過方陣
咩叫老奉配死 有5劍你仲會唔會塞五把古戰武比宙斯呀？
有得揀唔配隊勁d?
我自己都無宙斯 亦有叫佢唔好突宙斯
你唔睇清楚就話人on99

優先換頂果4支 換番黎就3突 買多張符4突

咁細攻刃同方陣神威都係12%攻
單從依邊睇用宙同方都只係每把差得個2.4%

如果單從幾多碌光劍可以用宙斯依個問題黎講的確冇咩特別大差異喎,搵召仲煩膠過人

自己有路先係人生羸家,好似係

計我話撈埋一齊玩宙方咪算

瀨尿牛丸feel

用方方 夠晒多血

講多血邊夠暗屬玩
前排見過暗弓流有成6萬幾血

唔玩光先係人生贏家

唔玩GBF先係

暗弓唔係十幾萬咩

玩哂六屬先係GBF羸家

暗隊方陣流兩把d短已經無曬血
睇下遲啲會唔會出LB點加血量

角色LB上限18星喎CHING
咁睇唔開

2d1巴都仲開到t1他心即奧

巴打黒麒麟組隊方向分享下

我1d1巴1麒麟弓都夠血 靠加值

你指打麒麟？

天人嘅發言係唔同啲

唔夠血依個問題巴爾銃都未出聲

短貢突爆先加貢，咁是咪經歷4次4象先突得爆

轉英文版玩啦

又笑人

係 好似話要玩雜屬

土屬無乜人權

都唔係人玩既
但又迫人6屬

麒麟關唔睇技 齋睇戰力 連召喚既加護都唔睇
你塞晒最高戰力既就得 主手拎光屬
25%同10%要100%cut

武器用晒光屬？

唔洗 用你最高戰力嘅武器就得

主手光 入面塞戰力

土屬相對上少人用魔女 用ss 狂戰多
加上少人farm巴爾
所以先少人講唔夠血呢個問題姐
而家有擊滅琴 有屬100/120召
自己用方陣都唔算難睇

土屬無雞無人權

kmr上場之後
隻隻限角都好鬼勁

Thx 100%cut好有難度

學到野 唔上唔落既火普會勁過火方
巴打幾時示範下用無火拳既火普贏火方黎睇下
如果你未玩過真係唔洗唔係到吹火普刃樹枝有幾勁

補充番 都係滿裝既火方

其實只係用雅+滿突寶石獸/兩隻滿突寶石獸
等聖騎開盾

如果雙火方7樹枝既話 我唔敢講
淨係火杖既話火普樹枝贏硬
如果你話拎黎打風方陣咁我無野好講

係咪要貼圖先夠說服力

我自己都係一直用緊火杖方陣
係抽到佢 我先開始farm火普刃
farm完用落我覺得係好過火杖
雙火神我無試過就唔敢亂講啦 我自己無

無雅 寶石獸係咪咩屬都得？
聖騎即係斯巴達？

暗屬 因為麒麟係暗屬
斯巴達係c4 招1技一樣

新手都畀人嚇走晒

見到雅劍裝備中->上一頁

我係唔上唔落嘅火主神隊 冇火拳
但係未試過輸畀5方陣樹枝隊

人地可能第二隊擺左無執過姐
我都想聽佢講下火方點贏火普 當學下野

我見過火方樹枝其實唔會輸火普好多 甚至可能贏到
但我上面講緊火杖 佢challenge我火方
想知佢係想講火方樹枝夠打 定係連火杖都夠打

即係解個斯巴達黎升
暗寶石獸得3隻無突

你用c3ホリセ都得啦 招1技一樣70%cut
其實到時都會有人帶聖騎打
寶石獸去賭場換月光晶突

把雅劍純粹未拆出黎 對番武庫位就知無可應有位擺
雞腿點贏普刃樹枝？
用下主雞腿既SS 帶埋羊 入下街場bba 成堆火狗幫你攻大4 你咪會知點贏

我自己以前就係用你講既打法
而家轉左用火普刃 用完得出黎既個人結論

比幾個火方fd屈完得出黎既結論 攻刃buff世界第一

火方咁勁咁你仲砌乜鬼火普

點解你認為我會無套火方係到

因為你用你比人屈黎證明火方勁d無乜說服力囉

整套5雞1樹既去體驗下咪得

約出黎隻抽啦講咁多廢話
阻住囇我睇新手問野

無咩好抽 用既角 lb 召 rank唔同
就算我贏/佢贏都唔會改變到大家既睇法
bba呢d垃圾用暗打仲快過用火

討論下姐 新手睇多d唔同既point都有幫助

濕婆要起手點玩好
唔該貼地少少2個月新手冇咩神兵利器
依加4支火杖2支朱雀1巴1天司
係咪打多2支鐮刀uk可以用住先

大致上無咩問題 有咩用咩啦
uk終突到就最好終突埋

岩呀 bba一係比暗屌打 一係就成咋人10姐2分鐘收頭

抽贏改變唔到對方睇法
但可以得到快感

其實麒麟唔駛帶cut
幾個想搶M既捨身撞擊
加廿幾個one punch

隻野唔死都入ICU

兩把UK鐮+天司其他是撚但啦

火隊呢幾個月Buff完點玩都勁

都唔知上面嘈乜

有好多雞脾佬笑而不語
利申 : 開左game唔夠半個鐘

講咁多 隻個揪先啦

麒麟30連團 滿得好快
跟一次30連團夠唔夠整把武 ?

本戰團招1人
平均4-5勝
要135RANK以上
有意留個line

巴爾斧勁過土方劍 有無教學
利申 岩岩入坑

你要唔要食一隻呀

正常夠整兩把

簡單d就擊滅琴 4斧2銃 天司 四象王拳 主手 土方劍
自己睇能力同情況加減

btw 四象王拳同課金土弓一樣技 有特權

呢隻game有冇得交易

一團正常有50-60小札
換一把只需25小札
仲未計你紅箱可能出到大札
點黑仔都會換到一把 兩把都唔難

係咪一換就3突?

係

新手想問方陣隊咁組得唔得

記得差電
同埋同屬好啲

個po好火

火啲好

差緊
即係換走左上果把？ 定巴武都唔要

咁樣裝備ok? 配咩彈好？

風隊咪鬼問啦
而加out緊架喇

又風又槍手好軟皮蛇姐

終於到weekend 可以玩GBF

本戰團招1-2人
平均4-5勝
要135RANK以上
有意留個line

請問有無ching既騎空團收人?
玩左2個月 94LV 暗4萬5戰力 水4萬1 其他努力緊
古戰有B得架喇

跟完黑麒麟 30連夠換兩把, 泳丁隊應該換咩好

應該都係換弓先
之後可以擺住先

THX

咁正？30連就夠換兩把

一把25小札
三十連正常有50-60小札

原來有咁多

一場有1-2 大部分時間都係2
你自己紅箱有機會有大札
所以正常各打一次30連咩都夠

黃龍武器好唔好用 ？

光槍配槍三連兔仔？

暗琴/弓？

暗我仲未換
光就諗緊跟唔跟黃龍30連

巴哈終突可唔可以用金剛晶

唔得

想留銀天終突十姐

終突十天眾離我好遠
不過巴哈終突都係多10%

個數值同召喚效果幾勁

奶夠天師各25珠就會多左幾粒銀天

我整完四把天司 而家身上各天司都50粒以上
都無滾過銀天

99-100LV好鬼難升

入左打寶教未

In 10姊 我信

我同佢差唔多 兩粒 一粒自發紅箱 另一粒滾

入左十世

你地唔好遺忘打寶統，六屬都要整

有銀天都突十天啦

整到轉屬咪得

轉屬咪要三粒銀天囉

我人都未整，仲卡緊擴張

送一支岩岩好夠突 唔洗煩

反正都轉普刃流

10技6技，拎黎升技好過

本戰團招1-2人
平均4-5勝
要135Rank以上
有意留個line

係喎 隔太耐唔記得左

平時都唔跌 冇計

暗隊未頂傷
麒麟係咪可以換琴玩SS先？

琴一定換 唔關頂傷事

換琴定弓先？
淨換得一把

其實都幾唔公平下 黃龍槍同麒麟琴招2技
雖然好似不嬲都冇公平過

開左場麒麟30連 有成80符 因為開放MVP任搶

搶到先得架

光就一定要槍架啦，另兩把實用性唔大

最唔公平係把黃龍刀，到底搞咩

終於FEEL到槍手屈機之處

btw 我反而想要黃龍刀啵 永續50%光屬UP

光槍可以免刷奧丁槍或換100月槍

刀綁死你一招技做回復技

打奇撚有得俾你用槍手咁正
以前打過d場會俾人屌

屌乜

咁係你d場既人on9

屌你用自私搶M職

要m唔係要出聲架咩
老奉讓？

除非頭3分好哂
唔係你補自發m又有人會搶準m
搶唔到既人咪唯有屌人

開放MVP
但我自己果場要保M準M

一早傾好哂數啦應該要
自由m但唔比搶咩玩法

我尋日係玩共鬥開場
所以低戰力嘅只能夠讓 如果唔係成場打得好慢

潛規則掛
開放MVP! (屌你真係場場搶架喎? 好唔公平

PS 尋日打真係畀人話過

我反而試過係分好哂頭三既場屌人一拳hea打
有時開放俾d猛獸搶m其實係好事

半減今日結束
炎帝仲未升到100

半減完左，多左200支半水

少左200枝

次次都係半減完先得閒玩

+1 我仲要係岩岩今日先考完試

半減果期次次都咁岩唔想玩

今次淨打左兩個印 hea到

半減一完左就想刪驚

垃圾驚->
剷驚->
裝返

古戰場係咪狂SOLO眼珠就夠戰貨抽

睇你點定義夠唔夠架姐

一定係SOLO眼最快40箱

d水都倒得最快

今次有掉落調整

都無講調整乜

半減完左先黎踢罐

多踢無壞

用多啲水呃下雫

巴打咁樣組得唔得
得7千血用D天係咪好易死

聲大大

經費去哂巴哈到

屌你四拳。 你咁樣用乜主召？

方陣+巴哈
其他仲有兩把3突咗既斧同槍

有6把方陣
用方陣召好正常
斧同短都係方陣黎

大成埋把巴長 扣10%都OK既
但要盡快突滿堆拳

唔夠巴角
諗緊整埋把巴劍定整天司

同埋我咁低血係咪唔好用麒麟弓住

天司緊要d
無乜機會放兩把大成

就算多血都唔係太建議用
除左開暗丁果下都無乜幾下打到上限
而且只係多果5%

巴武如果升好哂技就大成左佢先
換把麒麟劍補UK?

都整左一半 點解唔整埋佢
同埋兩者可以同步進衝架喎

垃圾驚仲有人玩咩

其他我背水隊仲未升好係咪應該用返正常方陣隊先

十技咪拎出嚟用

個個都秒既，入人場好難r 貢

自發啦

新手應該揀四天刃定十狼雷
做個角色出黎好似唔易?

第一次儲夠拿到 佢寫5月係咩意思？

會過期？

要睇你有幾新

而家黎講, 玩左兩個月嘅話, 角色應該唔難

1個月
咁睇黎都係四天刃好D
下次先整角色
唔該晒

其實正常黎講最多擺幾多拳?
擺緊6隻是咪太多?

要放方陣D短嘅話 6隻係太多

真係自發solo好過 反正都囤左一堆紅水

Bp留返去刷d天

佢點壓到 14集完啊
而家第7集仲未去水島wor

d課金錢俾人貪哂

抽到最後先出第一把

抽晒其實係性價比

至少撐到去光島先啦
等佢送光劍阿

14集主角去到光島卡關棄驚

太鼓好撚勁

最易拿既EXTRA

壓左攻但暖左機之後幾T就出一次奧義

想問呢到邊把值得升下技

左下
係泳丁人就中下
唔係就右下

想問下有冇人得閒可以同我一齊刷ex 2-4 妃光水晶 要開c4
所有野（包括水,卷）全部我開
感激不盡

做乜咁傻豬豬之前半減唔衝左先

整復活杖？有興趣整多把

估中左
光屬佐倉

繼續產廢

垃圾驚路線

真係廢到痴筋

damage上升仲夠膽拎出黎用
一開始以為係追傷 爽左一下.. 睇真啲WTF

之前要考試冇得衝
考完岩岩好就半減完

係啊
巴打幾時得閒?

有興趣刷嘅留個Tg
重差2個
Thank you

差兩個去捕人地街場都有啦

@yelbar

古戰後？

想問下呢到有無人會開組黑麒麟

有金印但係戰力低 唔需要mvp

應該有排儲石想300抽

金剛晶有2粒 想問應唔應該用住 先

可能n年300抽可能中濕婆或者主神 不過真係有排

應該儲住定留 暫時只會課超得

仲有隻奧丁 全部都0突

建議你有3粒先諗突咩 突兩下有什麼用

得2粒就FF自己未來會抽到野

玩左咁耐屎都冇舊

諗住all in E爆上黎

我覺得小雅值得突既 差一下可以超埋

不過心大心細姐

可能棄game果日都未儲到300抽

暫時得40抽左右

而家金剛晶又唔係好珍貴 到你有神嘅時候可能都有返3粒
而且突雅典萬用

做開課長果班 打古戰場都唔知拿左幾多金剛晶/緋金

痴線

關課長咩事
你有心打搵個團都得啦

玩左年半先突左四隻 其實都好珍貴。真係唔關課長事

咁我斷估都唔會抽到咁多隻神掛
9月先第一次入本戰, 到而家都用過9粒了, 好似

課長係抽到滿/井到滿架

你地係咪個個星期都會打夠榮譽同武勳？
無半減唔太想打

武勳一定
榮譽真係睇心情

有時做野忙唔會清盡武勳
榮就暫時冇打齊
有心儲榮咪一日一自發

打滿榮但唔打武勳
武勳已經冇野好換

畢業

未換神威同武勳補方陣
榮有咩好換？

方陣d天 方陣樹枝 方陣水拳

想要普刃版多啲

用泳丁夾C4魔法少女開背水成日被王燒死
睇黎要換把麒麟琴玩C4SS

組30連未

之前跟咗轉30連啦, 不過未換

麒琴玩太鼓好撚正

我打古戰用太鼓/兔仔 配泳丁

用咗場兔仔唔錯, 無咁易死, 但街場好難搶貢

差超多榮譽換巴銃巴斧奧丁槍

古戰唔洗打街場吧

一般街場唔洗急住開背水？

脷申冇試過用暗魔女

今次古戰之後想轉團 有無團入

hi大家好, 我同個朋友新玩左2個月左右目前大約80rank, 想問下有冇香港公會可以入, 休閒hardcore都可以, 想搵個肯帶下新人既

垃圾驚都咁多人玩

未齊六屬唔敢轉會
驚比人chur古戰

土光等新武/終突限武救啦

土build打大巴仲勁過光暗build

街場一人一下暗丁都打死隻Boss啦喎

但唔係巴爾build囉
更正返係土光普刃要等新武救

方陣no.1

靜到

古戰無得打好悶

點解冇得打

壓分

唔係你果邊下化

想問下打bba劍通常係搵6條友輪住開
定係自己一個開晒搵大腿打？

WSE allin

多一個0

對面seed但唔知做乜鳩

有貼士唔早d講

十點幾都仲係咁咪試下炸佢囉

Keep住左差距兩千

我唔急自己慢慢自發 你想打可以陪你打 我差兩把

想快d咪入下街場 共鬥大把人開

共一般都120up廢事有on9

Fail 3,4個月後再黎過

Allin or nth

新手想請問下除左農方陣應該做咩

打共鬥，100之後可以有其他野做，又或者當你升到頂LV，古戰場唔打得都嚇怕人地

打古戰換四天刃、農風銃、突滿方陣召、賭場

覺得刷齊裝啲人好有毅力

碧藍農場
唔農不如唔好玩

係咁刷好快冇心機

D人刷左三年都係咁刷啦
目標係自己定 睇你想點樣玩

agger 大把人當番多份工咁

通常要開幾多次先夠一把？
想整把水bba劍

冇野刷先冇心機

社畜團對社畜團
朝早打完 食飯又打

完左古戰想轉團 136Rank 可以入group
有無團收人

下個月古戰無得用貢獻短

全世界都無 有咩問題？
比多格你大力D打快D仲好啦

agger

我呢啲廢材多一把都無乜分別

其實應份唔要貢短

讓一把好on9

除左恰D未拎到貢短既新手之外
帶貢短真係好無謂 拎走係好事

大家都拎到把野 迫大家讓一把
大家都打多10%

人人都多其實真係純恰冇貢短新手

搏反底

劇情event用都幾好既 可以打少幾場

打多幾隻好過 仲會跌野

如果你想打
根本有無貢短都可以打多幾隻

岩既

多左果把 四天刃做咩好

我反而覺得未必係好事
貢短冇左 底標唔會因此變低
仲要每人都勁左

雖然都差無幾

0突咪留黎之後再抽多幾箱轉屬
滿突咪轉屬
6屬都轉晒咪留黎終突四仔
四仔都終突埋咪擺係倉

唔使放一把垃圾卡住九宮格都唔係好事？
對整體環境黎講影響係好細
但本來放呢把野就好無謂

我之前拎咗兩把6拳當技肥

差好多白鱗，打咩會快d

奢侈

如果你咩鱗都缺
可以等半減打六龍
如果你缺天使同細珠記憶
可以等半減打天使關
如果你缺光屬料
可以等半減打光屬試煉
如果你缺光攻刃
可以等半減狂啪粉入光ex

如果你好急要既話
打40AP光試煉boss疊寶
光鱗唔知係0~3定1~3
最穩定收入

等6月1 輝石換

儲緊石等泳丁

咁遲 趕唔趕得切

push

想有團入

中日大戰 50億 VS 40億

朝早輸2千萬到依加贏一億

對面輸左個早餐時間

跟進咗成日

5億夠我打5次古戰

B組休閒團你地介唔介意
好似全部台灣人黎
有line gp

我會留A組一勝團多啲

休閒團4勝

垃圾台仔團

今日又要打雞脾

火擊唔使打
全力刷粒子

火亞古獸隊係咪要一把就夠？
保守留兩把？

兩把啦
除非你好多火拳

水短一般 鋪幾多把

方陣一般都5~6
風方暫時7把最好

我一把都無

火斧打兩把啦
三把都唔嫌多

唔該

咁突爆埋依家果5把算叫畢業

仲有神威拳等緊你

入到本戰其實都ok
我聽日先入到團,我加你Line先?

你加我line先
我唔係團長 不過可以拉你入gp先
line id:trabbity

兩個event唔知農咩好

朝早農一個 用訓覺時間農第二個

全力農uk 之後先理劇情

農左劇情先啦 auto到換完骸晶就搞掂啦

終於農到第一把uk

靠r人果隻打先有

真化要40個角
但我EX同HL70一無尤達就會炒車
我應該啪紅水慢慢收集定用大馬鋼定放棄真化

3BP入場會掉

嗰隻角好似共鬥料嚟？

戴定頭盔 唔肯定

第一把盡量真化啦

利申 1con先打到100/120/M難度

收集唔切唯有日後儲戰力打討滅M
不過金鋼杵又係另一個問題

真化角唔係問題，只要搵人同你刷共
冇屬性耐性唔難打

金鋼靠你舔多人/自己打了
驚唔夠可以自發多啲多人

真化料反而係呢兩樣要預留：
Zeno金珠同普通白珠

前者活動限定，後者要等討滅日程
依加搞掂哂好啲

共鬥有

補充埋：終突料煩過真化料 所以都係真化好啲

諗住開多人角都會差d唔贏

食多d粉算

打得好詳細啊多謝巴打
希望千粉以內搞得掂

古戰抽晒一個箱要幾多戰貨
我得11500戰貨諗緊抽四把9琴定差兩把3斧

頭4箱3000
第5箱開始2000

THX
咁抽咗9琴先

今日搞掂埋隻伊芙先

同埋有大馬留起佢啦 打得到盡量唔好用

返住工舔十個金鋼杵

跌左兩隻火召，開始打英雄拎鋼碎

有乜用

廢丁表示有咩計

方陣+人地%召啦

想熄劇情多啲

有啊，但另外4隻呢

火淫獸 單充白值就隨便擺

我就火淫獸+雅典娜+對手屬性淫獸+路西法

邊個手足話要打復活杖？

無勁召帶哂4隻淫獸就岩架啦

十天眾擴個rm武有冇準少少既版本
搵親都係一個版本得1-2支岩
依加先得六支

今次唔好再易跌啲？
未夠料整第三把
已經跌兩把

屌..兩次狂刷都係1把都唔跌

1 把都唔跌

開雫打嘛

同樣整緊第三把但無跌過
都係乖乖地飲半水打金鋼杵換

開左水滴+後備十姐上前疊3寶打HELL

EX就單邊輝夜 但係都冇

冇打寶槍

想整2姐，又想整4天刃

我淨係開雫10%打

講起開雫，我上次跟麒麟車錯手開咗100粒鐘

hea 打就出金鋼杵

有心機打果d 就唔出

咩玩法

打寶銃一拳超人啦仲諗

刷咗一把真代已經唔想再刷

有一把咪每日淨打m/hell

Hell 雙輝+疊9啦

extreme 都炆炆地

新手啱啱終於夠錢換哂賭場隻召喚獸
但係感覺上好似冇高傷到咁既

武器庫？

咁樣

把槍出左3把，頂

技肥 我缺緊ssr技肥

Slv1 2sr
2 4
3 6
4 8
5 10
6 ssrlv2
7 ssrlv2

9 ssrlv2

自己用方陣召 用朋友掛既80屬召

平鋪0突7風銃先 依加可以風短劍主手 6風銃1拳 巴短

記得將風80召set做掛出嚟比朋友用

風80用人地果隻可以開場加攻

至於升技 先平鋪武lv5 再一把把升到10

唔該哂巴打解答

終於到第三把

再請問一下建唔建議新手買bd拎特典

全特有錢先考慮

保底ssr 10連劵唔值

skin同卡姐還可以

爆左300 粉，終於換到第三把

第四把35 金鋼杵又難好多

感謝解答

請問多下我新手超德未買諗住下個月再出現個陣買
建議超邊隻好

幾時入坑？有冇限定超？

自發紅又一把

屌今次會唔會易跌左啲

係你歐姐..

我都覺得多人戰紅箱易出喲，打HELL都係為FFG

一把都冇

利申m一把h120一把自發紅一把

好似上年11月開ac 應該冇

本身諗住一把用住先
諗住打把火槍當肥
佢咁跌比我都唔知突唔突埋好

同埋要留20粒金珠火天司

新手玩左一個月72rank
宜家先得3把0突SSR水短
兩把換,一把就舔左200場先出
每日都有自發一兩場EX但完全唔出
想問係我太非定係正常?
同RANK比較進度會唔會太落後?

正常 我110先開始跌其他方陣武

運差就要舔多補救

自發打半放街拎MVP 箱

我玩左一年，都只係滿突兩把水短，其他平鋪

唔該晒
因為有時真係唔知做緊乜
係咁舔都係出一埋強化素材

我只係水屬咁黑仔

新手就每日清hard方，留粉留金珠，半減一次過用

半減盡量入人場舔，之後就係睇運

半減就平均一個月一次，黎緊暑假會密d

睇你係休閒玩定點 如果係成日玩真心算慢
休閒就冇所謂

7百幾粉

請問ssr既方陣守護是咪拎黎比攻刃升技,洗唔洗特登留低啲守護

拆

冇特別喜好咪超尤達先

多人戰唔打紅箱冇意思架喎

點拆

水屬半減未舔過，算係咁

一年四屬畢業，光差d，還可以啦

我打extreme都炆炆地，更何況hell

奶銃學左4技應該會好好多

hell最低級果隻仲易打過EX喎

想超呢隻ok嗎?

都話唔夠打

幫你體檢 點會唔夠打

我會當技肥

技肥+1

性能黎講唔算優先
睇樣既話就去馬啦

軍師，奶銃，yoda

後備 豆丁同卡姐

出土人

唔著鞋 臭腳

有對白色拖鞋

放心啦我裝備配置窮酸到咁都可以穩打70HL
巴打你應該仲穩過我
我前排黑劍尤達露莉亞蘭醬
召帶活動小巴哈同輝夜姬

動畫新一集ルリア超可愛
搞到好想買

邊隻豆丁
卡姐sr/ssr?

所有武升哂做5技先

用乜召石？

仲有加值太散 reset哂落巴短/長度
巴短升ssr

職業用到聖騎就聖騎 睇機會做100%cut

未到80， 重係r 緊人隻巴哈打

咁唔怪得

ルリア配埋啲暗炎巴哈係好選擇，狂出幻影

尤達係咪唯一普攻必3連既神？

Yoda係條件下必三連，好多英都可以
（常見例子扣30%奧必3連3回合）

有冇方陣100%石

有，水火寶石獸，月頭果隻 同3 周年果隻

點解水屬要r巴哈？

一係擺夠五隻水用鳩魚

一係r水80屬石啦 用乜炎巴哈

風屬打手係咪超雀仔頭好啲?

想問粒真龍要點打先快？

sure

不過有得簡個陣, 紡織萬用啲

已經有了,唔該哂巴打解答

係講緊多人戰得紅箱會跌把野

自己用方陣,拎人地水80,一定夠打啦

賭場無得再換水粉 ?

係呀

銅moon換水啦

終於完了

斯卡哈同活動情報出咗
ルリア越黎越可愛 (唔計四格嘅話)

土隊好廢 好想要雞妹
但而家先得100抽

20抽，我相信我會中

唔係今次6% 仲有得儲下石

gbf pack up

終於都有得skip奧義..

只係加速左
一樣會卡直前

普攻 reload 普攻 reload 普攻 reload

新果隻風ssr 勁唔勁

開左Burst link洗鬼reload

我想變有田豬做burst linker

廢

唔算好廢嘅 普角一個

隻game得有人用同無人用既角

o... 岩岩中左

想要卡姐

呢隻至少有樣 都用得過嘅

你齊鐵板？紡織 高文 猴女etc
未齊都用得過

冇...

單人帶錯召GG

推左幾個鐘主線加埋劇情啲石 想睇下10連有冇得抽下sr角 結果係 6r1sr召3r武 冇月

抽sr？目標定遠啲嘛

維拉？

Ffj 除咗儲金粒 同古戰 仲有咩方法入手？
想整三寅斧

打hell? 打麒撚黃龍

大巴 麒麟黃龍紅箱
討滅擊滅M HELL金箱滾

劇情活動無

仲有動畫BD

抽左2卷張券 兩金月

我諗緊買唔買
Amazon特典版第2卷又賣晒

如果唔買全套
留黎超得兩次仲好啦

必得兩次

第6 7送skin就一定買

買下買下就唔覺意買左成套

好似而家日亞買cd限時免運

Bd 同dvd係咪可以夾埋拎全卷特？
我見dvd 版送到上門大概350蚊

應該要買其中一套既全卷的

Bd 好似都係貴少少
返去睇下先

今日月開始儲錢等雞妹

我將會一定會有

想要泳丁

想凸隻拳

Gbf出少d同名角得唔得
仲要放落卡池咁低質

放去咩池你都抽架啦

送多個skin 咁你要唔要

單機打咩可以刷rank

共鬥，見人4個月就18x rank 天使關都唔錯

傷害低r唔到經

神擊巴哈姆特BD 送碧藍SSR

【初回限定版特典】
◆ 恩田尚之描きおろし特殊パッケージ仕様
◆ 特典ドラマCD
◆ 特製ブックレット(72P)
◆ゲーム「神撃のバハムート」特典シリアルコード#1:ぷちキャラ「ニーナ」特別コスチューム
◆ゲーム「神撃のバハムート」特典シリアルコード#2:バハソウル限定イラスト LGカード
◆ゲーム「グランブルーファンタジー」特典シリアルコード#1:SSレアキャラ ニーナ・ドランゴ
◆ゲーム「グランブルーファンタジー」特典シリアルコード#2:SSレア1回以上確定「神撃のバハムート VIRGIN SOUL」特別ガチャチケット

係開英文版amiami買野,想買第1集bd個陣
竟然冇左樣商品

用尤達同分身踢

Report有3000石

即刻收到10連卷

新手留名
最近抽到火主神 想要金剛晶突爆佢
有無騎空團可以收留我

開30個分身玩外掛

然後用正身report

免費300抽不是夢

有無咩EX職適合新手開
暫時開咗忍者同太鼓

基本上EX職連老手都未必適合玩

不過為左拎master bonus可以開侍同賢者

狂啪藥R人啲方陣王都R唔到把SSR

正常

黑劍夠用到上C4
.
.
.
然後繼續用返C4版黑劍

C4黑劍=垃圾 用返c3啦

依家除左升技之外都唔知有咩可以提升戰力

同朋友試下打,冇睇清楚開左隻劍聖,先法國冇把劍刷唔到
試下用啲有無屬性傷R角打,法國都係唔得
睇黎要有啲裝踢到罐

ON9

C4黑劍廢過C3事實嚟

你on9就事實

C4黑劍改勁左好耐啦，岩岩出就廢

以前就廢 而加係上位版

坐左幾耐

宜家我同我個fd都想搵團收留
一個rank 116
一個rank 134
6屬EX都可以solo
古戰就solo到Ex+ only

有無人接收我地

CD多1
未係究極上位

你地搵A團定B團
我果到台灣休閒B團有位 不過今次古戰冇人升光屬所以pass

我地應該會搵B團 畢竟有自知之明
不過想搵個會打今個月古戰既團

慘霧強化版打團係唔合適時間上其他debuff
同埋仲要比zp學 已經輸哂

兜 繼續兜

事實嚟

多d討論推post啦

盜賊之證 差7粒轉屬，要等下個月先可以用火打寶銃

好難相信垃圾驚仲有人玩

梳囉

今個event 冇咩心機打

如果你話魅了暗闇太強 背水不利
我冇說話好講

你知唔知慘霧強化版抽debuff抽中麻痺同恐怖既話佢地既抗性係同一般麻痺同恐怖分開計

唔會觸發耐性上升

所以想問邊到黎唔合適時間上buff,你隊野要食多幾下先勁d?

其實刷方陣刷普通方陣王好啲定係刷哪渣/Garuda好啲?

方陣有sr技肥 有hl素材
哪吒果類就有2.0武 有珠可以換2.0武/開丁
無話邊個一定好d

所以我先特登講魅了暗闇

刷ssr武器係咪刷哪吒會好啲

如果純粹要風銃就刷方陣啦
哪吒武狗都不屌

為左聽賭場兔仔把聲而玩

買金月短咪唔洗等

兩日都見到諸星

名人黎

而家共鬥大把房 做咩仲要係twit比佢伏

已經發展到變成一個群體
見過最少5個唔同rank嘅諸星

原來共鬥開場係勁快滿人又打得快

共鬥起碼可以set rank 又可以確保齊職先開始

大把人叫諸星 不過伏既得一個姐

你好

神擊巴哈姆特隻BD要買全卷定第1卷就有特典

應該係買1box6話就有特典
仲有3個box唔知特典係咩

九琴 第九天落唱＋ 同++ 分別大唔大?

唔大

THANKS

咁弱智既
我食水打四天司EX,
打到最尾識開回血buff,一turn回6萬
以為輸緊,點知發現佢招buff係有時限

想問一個問題,發現E架好似好少人玩共鬥,記得以前打共有好多頁街場,E架得返好少,,,,

共鬥半減D場多到無人入
無半減係要鬥快入

你唔熟姐 打多D就熟
好似光方EX 個盾無時限
暗方EX 50%同25%既光抗 可以等幾分鐘就會消失

打唔贏唔洗勉強食水喎 反正得條毛
天司其實入街場R都好方便

原本見差幾少少就夠上SSR天司武,咁諗住升左佢會勁啲,所以就想快手打完佢
點知法國綠色個粒珠仔要100rank後先拎到

勁..

天司武由sr升上ssr係勁左好多

我想問開C4英雄武器係咪亂簡都得
好多人推薦打寶統 但我無乜統可以拆做碎片
依家得仇恨劍 諗緊做唔做玉鋼

三周年統計最多人造既係復活杖>打寶銃>死神銃(唔記得有無記錯)
如果你急住開C4既可以求奇整一把先
因為真係無邊把特別勁
打寶銃轉唔轉屬分別不大
死神銃等你成左型再整返都得

如果用碎既角度考慮
方陣光土都要劍碎終突

應該平鋪4屬先定係搞掂一個屬先？

而家既古戰環境係平鋪好d
除非淨係打ex+唔打算打hell

而加唔練齊6屬打唔到古戰

只供參考

有冇諗過平唔平鋪都係做肉商俾100 hell秒

古戰freeride咪得

BBA除咗水劍仲有咩值得換?

多咗既SSR方陣召係咪拆晒佢

係
bba武鍾意咪換 無乜用

靜到
聽日半減

仲諗住6月可以抖下

呢個星期仲狂食水打野

唔緊要 不嬲都係平日食水
半減狂食水

每日送20水同1抽 真係多謝哂

已經日日開晒出黎俾人打，喲水都係用緊面果層

ブリュンヒルデ(SSR)666回召喚 有無易解啲既教學

唔好拎

1場場咁召

我用緊上網有人教有一關打維拉

半減緊唔好晒時間做ON9野啦
之後再刷都得

新手想問點樣係skycompass到打卡
ios

要係日本

係咪冇方法了
google左 淨係見到an機有得唔洗咁

an機個方法好似都封左了

算了

SSR化左把盜賊英雄武器,刷埋隻兔仔感覺掉落勁左好多
請問除左整埋10仔同奸商buff仲有冇方法堆高啲掉寶

疊寶9層 無了

抽輝夜，買金月短

諗住今日等土UP博下土140%

咁大諗頭

買個希望

我要求唔高 要個艾魯就夠

得15隻SSR必得都中金月

搏左十幾次哈總 濕婆
結果咪金月雷霆公

必得多錢玩下好

谷到上四萬幾戰力好似都係好廢jer咁

戰力高都唔代表勁

好想要輝夜呀

有邊個唔想

依家先發現原本新超有限定角
但我超咗尤達 感覺蝕咗6000

開始玩急住開，無超猴，超左尤達

比人笑成世

超左尤達之後進入半VIP帳戶，抽左好多貴族召 ，in 尤達 we trust

但係都要等下年先有猴

第一次課金抽必得抽中重覆

我想要雞 幾時出

超完尤達無變VIP無貴族召
當初仲懶醒話自己超咗尤達

超水依好過啦

水依？

水着ゾーイ

邊有咁易控制到入坑時間

終於突滿一把，全部都係換返黎

我平放左3把
不過800攻真係好傷

我個新手超得終於都出返黎了
請問咁多位大佬我應該超邊隻好
冇限定角超

box圖:

可以試下等運到睇下有冇可能係每個月呢兩日內後有得抽限角再換水依

認真唔介意超男人嘅就超尤大

新手超得有限角超限角先

一隻限都冇

想超風屬/暗屬角

睇落你風屬夠用啦

超邪貞德好嗎？

好，大大力。我就建議尤達之後每屬3隻SSR

光暗貞都好用

有無巴打可以帶我刷信念
我出水同風見雞

放假一推

push

今集動畫幾爽

超左暗貞,可以拎把劍同朋友仔踢罐

今集作畫水準跌左好多

A1動作垃圾是常識吧

終於課左尤達

想hea玩了 有冇休閒公會收留？

醬奴

咁都呃到班傻仔課金

呢排新SR都冇中過
好想要貞德skin

100lv了
算唔算快

升多100lv就畢業

195左
200個zp無用 唔衝

195

好眼訓

開C4職好似好痛苦咁
啲武器碎片都唔知點洗返黎

拆課金ssr武器啦

發覺少課加無運真係好難6屬都去到有得嘅level
依家啲功唔上唔落都唔知點好

換粉op博趺裝

得一把SSR課金槍,睇落啲技又攻刃大又有背水
好似好好洗咁唔敢拆

仇閃 ？

認真你就

一玩就會變日專注係隻game到

講錯野,係熱兵器槍(銃)
水箭龜咁樣既大叔把武器

水箭龜銃就隨便拆啦

原來冇用架

課金得限武要留

都唔係
但99%都係無用
如果有尤斯銃就留

依家2把卡姐武諗緊用手上兩舊黑鋼突佢定留比下把仇閃

你有無章魚有無暗丁？
抽到既野唔建議用鋼突

之前新手唔識野拎左送個粒鋼突左首抽把武

解體完把水箭龜銃都係得300粒
700粒先夠整c4武

印象中賭場老闆娘都當課金銃

揀銃整C4會卡好耐
光風方陣都要銃晶終突

唔開義賊開咩好

唔關事
整好是但一把英雄武就可以學晒10個C4職

仲以為要整好把打寶槍先用到

如果係咁 要整晒十把英雄武都幾係野

都整到一半,唯有整埋落去

咁咩先用得鋼

唔係話唔用得 只係無咁抵
最抵係純武 火拳水劍土弓仇閃果D
之後先到限武 卡劍泳裝皇姐槍果D
再之後先到普通課金武

不過D鋼係你既 你鍾意突咩都得

咪整斧應該最易

卡姐武>水劍

性能上係
但卡姐劍易拎過水劍 所以先咁排

你個排法都幾勁
水劍水斧土弓換卡姊劍1:1 意密

我個排法係以我個標準姐
我又唔知佢有乜
如果佢無章魚咁佢用鋼突完卡劍用方陣都無FEEL啦
同埋睇你課唔課
如果會課 我上次都抽左井左幾把卡劍
真係唔會用鋼突 留黎等超得突純武
如果有章魚無暗丁咪突卡劍囉
無章魚有暗丁我寧願突仇閃

抽唔到 超都無得超

而家水隊既情況都係以前整落既水劍先會擺
如果本身無都唔會搞

C4真係好難搞
我係黑劍個把 會唔會容易啲搞

我有章魚有暗丁呀

劍同短劍比較上多課金武可以拆碎
對於C4黎講應該比較簡單

如果唔諗之後終突方陣既話

諗諗下都係整過把好啲,反正把打寶槍得SSR化都有用

睇你自己想玩邊隊啦
如果少課又唔急玩暗 可以突卡劍先 因為差1 早突早享受
就算之後再抽到重複都可以留黎突第二把 唔怕蝕
如果想玩暗 想仇閃可以越早滿越好 就突仇閃啦

不過我自己玩水多數用SS加四仔 連擊BUFF差唔多常駐咁濟
個三手BUFF對我黎講未算好明顯 可能唔夠多卡劍

都有唔少人第一把就整滿轉屬打寶銃
玩到咁上下再整多返風屬SSR
睇你本身果把整到咩階段

啱啱SSR左,未升上轉屬階段
我玩開風屬好似留啲碎黎突風銃好啲咁

我搞完第一隻十天眾已經無晒素材
終突方陣我諗我有排

你自己決定
最多人整果三把英雄武
有兩把係用銃碎

真係完全諗唔到我仲有咩地方可以拎到銃碎

終突方陣要用武器碎
英雄武比較煩既都係武器碎
如果你想快D上C4先既話 整邊個把無所謂

比較大路既方法有
抽武器UP銃既必得 勁既角有奶銃 奶銃 同埋奶銃等等
拆一把200碎
抽到既SR課金銃 拆1把15碎 可以用賭場玉鋼突上去
突1 30碎 突2 45碎 滿突60碎
拆打返黎既銃 火方銃 土擊滅銃 (多到突既風方光方銃)
一把20碎
打返黎既SR銃 拆1把1碎
以上全部有BONUS碎數+1
打返黎既SR分開拆 每把 1(+1) 所以唔建議突成一把再拆 得2(+1)

依家係兩仇閃5暗拳滿血真係好低功

好似要好耐先整到

你兩把仇閃滿左?玩方陣滿左兩把就唔使諗第三把啦 除非有哈帝
你又話有暗丁 咁講滿血做乜

大巴應該點打,成日入一場就全部人撤退

吸血吸到滿呀清

有人用左加珠or麻痺?
可以自己上wiki睇

加珠個個就係我

加左會令佢對debuff抗性高到上宇宙唔走就真係on9仔啦，做唔輸出好心就轉坦or補打，唔好浪費人地啲巴角呀清

4屬主神都有就係冇光間是否可悲

啱啱上101lv唔曉呀..
google搵到啲巴哈仔教人打,又唔講千其唔好放加珠,淨係話等人入哂場就放debuff...

4RD後都係60%血
同埋你會比人打架嘛

以前係夠戰力先夠膽打
而家好多10XRK入場 9成9輸
穩贏嘅場去左共鬥 但至少120RK限制

試過成場12x lv打到3成血冇人生存

成場10x既話開場已經走哂

原來連共鬥都唔係穩贏

以前就算有一堆高rank都試過輸
因為有d人搶唔到M就會走場

而定2 3名都有機會有紅
無乜見人走

Btw 落重力而加已經害唔到人
以前係d人太廢前面落加珠會搞到後面打輸

而加大巴基本上係比人速刷
當然你個場要有幾條大腿幫打

帶大腿正常十分鐘左右打完

當初填表都係10幾分鐘完場
其實真係而家啲新手太急 唔夠戰力又想做大成

暗貞同紡織開左lb正呀

今日完咗半減呀?
次次得閒玩先嚟無半減

紡織無敵對心up

兩隻LB都冇咩用 幫到少少

LB不嬲都只係錦上添花

新手想問點解打暗方陣boss個陣 明明有落全體攻buff但俾boss普攻打
明明琴日用一樣既野打都唔會普攻打我

暗方已經改左

做緊團長隻狗

係咪csgo個灰灰地

話咁快把C4劍武進度已經超過左原本個把

n年冇見
如果認得我既話

我記得岩岩入po個陣你好似係到 後尾唔見左

就黎抽到底都未出把四天刃

同樣轉整劍英雄武器
暫時當打寶銃死神銃唔存在

銃碎拎黎突風方陣算

諗緊依家應該整咩先,因為啲白色紙仔唔夠用
四天刃定C4武

C4武

依家應該努力打古戰

古戰》c4武（杖銃/劍斧（劍斧易整，劍可換賭場劍）》四天刃

冇倒垃圾

唔想做人了

無用倒垃圾
SS 9~11T 1:28完HELL

In 王姐 we trust

倒垃圾邊隻

光王子 預防盾果隻

我都冇

要打啲咩
琴晚狂咁洗戰貨

打肉入本戰拎章

你夾硬擺丁銃無用
加值又唔夠 十狼又無用 巴銃都係晒氣
唔夠光方銃 擺琴仲好啦
神威有得換滿一把你又唔換
唔夠銃平鋪好過啦 突完你又唔終突

佢應該玩緊雙路

用ES貞德倒垃圾菲莉 分半鐘完

可能啦
但雙路都可以擺得好D
而且方路>路路

講慣左SS
我都係用C4

英雄武器把水劍轉咩屬好

冇所謂 反正唔會用

送十分之一井
多謝cygames

儲夠300抽就換到1隻角啦

我仲差120抽

其實點解個POSE咁冷清

隻驚冇人玩

辣殺驚

今集動畫女主角好勁

有課同無課既 分別
一個秒火王 一個打vh都打餐死

姬塔根本披住C1skin嘅200rank天上人

當Star Wars光劍咁fing

今集真係好撚好笑
完全係遊戲實況

At 時間 主角c4ss +菲莉+2姐 仲有隻用貞德定茱麗葉好

Bd泳裝就係呢套？

冇光暗方陣武器送有啲傷心

btw
大家買bd係邊到買開?amazon直接運香港?

YA

又必得 希望忍到手唔抽人物

唔賭唔知時運高
相信今次一定搏到濕婆

恭祝ゆぐゆぐplayable化

必得每個月都1~2次

幾時超得呀

維拉劍抽到滿左突
真係正公廁黎 好似次次必得都見到佢咁

隊入面有龍蘿同紡織
最尾個位放邊隻好

琴妹啦

個必得買唔買好呢

你猶豫即係你想要

月費都唔俾點打機

我想問風隊應該超Rosetta定係猴女？

2隻都冇得超架喎
定係你新超未用

淨係比超得算

Yup

猴女好似難抽d

keep到咁耐唔超
仲要有雞 姐係上年年底開既AC
淨係想要風屬？
等普通超超隻紡都夠玩啦

其實我有紡，不過無show出來

你排屬性會好睇D
如果淨係揀呢兩隻既話就猴女啦

抽左

有咩人物應該超？

呢到啲大佬個個幾版ssr角我連半版都冇

課咪有

買漫畫送黑鋼(好似係

三本

雞妹skin 即係要復刻

都幾齊 其實有主神既話可以考慮超純武

角可以超軍師同奶銃

佢係咪男人黎

新手睇完動畫想玩下，但冇從入手 ，點配裝升裝好？

用鍊金術幫自己整咗個女仔身
全空天才美少女鍊金術師

過幾日有限角up
建議你到時改過個首抽

變左晒命post

好正呀

姐係一定要斬掉重練?

唔係

但係每個帳都有次機會可以用3000yen自選一隻角
可以揀既角色係跟開ac個陣部轉蛋機有咩抽

刷首抽連中同一隻ssr 5次 係咪正常？

邊個同你講呢隻game有首抽

依家有(好似係
利申:前排開左個分身

唔係話限左幾隻ssr首抽咩?

見人講話限左呢幾隻

感覺上好似又係

想請問下雙槍俠應該玩咩屬好

主神好似得光冇
有路西3凸丁丁0凸 有亞古獸3凸哈帝斯1凸章魚0凸 有雅典娜3凸

有冇話邊隻最好

茅

睇下呢個post參考下

官方嚴選6隻產廢

暗屬果隻相對好啲，有技能傷害有破甲
講起破甲，最明顯有分兩種（睇icon就分到），分別係片面類（icon係個爛盾），雙面類（有個黑色人仔跪低）。同類會比效果量高者覆蓋，而唔同類則可以疊加。破甲上限值好似係50%
而降攻細節同破甲一樣

好想做光劍MAN

你冇即係你唔夠努力(好似係

風水暗都用得過
實用度 暗>風=水

想做水劍MAN
光劍wfc

課爆水劍易過課爆光劍

300幾次
次次換水劍
再一車車金月換鋼

唔洗一日就gbf爆機

今時今日仲有人想玩光劍
根本就係碧藍最大騙局

除左打古戰真係唔知有咩用

連信用卡佐伊都可以用150金月換了

買一隻都唔使半個井

四日古戰都無開過場，是但打左個底分

玩光暗屬係咪一定要有巴哈/路西法

朋友有就得

用人地果隻咪得

是咁的...
其實我啱啱必得抽中左路西法
所以諗緊係咪應該轉玩光隊

光無前途

都係玩返風
玩暗冇巴哈,淨係用朋友個隻會唔會差人地好多?

兩隻巴最廢
方陣+巴/主神加巴都勁過巴巴

原來如此,感謝解答

土隊呢隻召好唔好用

過氣

我都想要140%

最新上修懶人包，火zeta再次偉大，都幾建議新手喺六個ssr廢產角揀刷佢
土煉金招buff有限定角嘅味道

鎖break召做sup石都有用既

咁光隊要咩裝

光都係要玩光劍 但問題係唔好以為好神

不過你睇今次古戰都知
玩家嘅光屬強度嘅分歧都幾大下

光一年前玩光劍 一年後都係玩緊光劍

一年前無光劍 一年後都係無光劍

見到LinksMate可以換埋限角

今次個排最後幾個鐘啲人衝得好撚癲

光古戰咁難打點衝
新手被隻王鎚兩野就死

輕鬆兩勝團

6%來了

仆係地下度比人狂屈機

七月中土六道

用主神一把夠 可以pass 好似係
得四象會忙啲啲

四象上次粒FFG都未換，今次有無開新？

抽唔抽好呢...定繼續儲300抽...
儲到100抽了...

我抽左92下，得3SSR(2廢召，1暗香菜）

新果隻土 算唔算勁

買左個skin...都唔知幾時有機會用到

上年買左之後每次6%allin都唔中

把四天刃轉左屬之後個人好似勁左好多

300抽左...
沒中主神可以棄GAME

唔勁

allin300抽咪有

有冇休閒團入

唉... 非洲人確定 1SSR都無

好用過土蘿
80%發動率爆擊 雖然得30%倍率
2000罩+自帶50%敵對心 配電鋸 艾魯算唔錯
不過應該好快畀人打死

馬嬲有冇機會復刻

下年

唯有儲到下年

土蘿都拎黎比
不如話好用過sr

你咁講晒啦 回復役本身就係原罪

人地問勁唔勁
咁事實係唔勁

抽到兩隻主神但方陣都未搞掂
係咪可以擺埋一邊先？

最後都係要井先有雞妹

邊兩隻？

風，水

風擺埋一邊先啦
水嘅話你要農返兩把水弓返黎了

有章魚唔好玩方陣啦

碧藍農場真係無改錯名

最屈機既地方係
你無乜課金, 升完終突完方陣, 已經可以悠閒養生
但係課金抽中左主神, 普刃你仲有排農

抽中主神有咩農
農現金呀

火有樹枝雅槍
水有水弓水拳
土有巴爾銃斧
光一樣要神威
暗要狗銃D短

未必比得上純武
但唔代表唔使農

本來想用黑鋼突卡姐劍,點知比我中左暗主神,但又得兩把仇閃點算好 依家水隊係咁

其實兩樣都要做 先後次序你自己決定啦
你用章魚既話巴武無用 方陣短都無用
天司你又未擺
今個月突滿多把水弓 有時間FARM兩個水拳
整個水九界 掉走晒D狼斧佢啦

日本人真好

過去幾日睇live咋
早幾日開剩上網數據plan唔洗個人資料 寄左去fd到 家下好似改左約 好似剩數據都要

來生要做日本人

做有錢人咪得

有錢日本人

有冇hea團可以比我入 想hea打古戰了

同問

Cfu

想每次hea粒金鋼晶

火土火土火土

好驚下次到火要輪半年

好正常
佢話今年內出晒六屬
得返4個月 有4個屬未出

公告左冇6屬啦

係咩 咁我眼殘
不過就算唔出晒六屬 都唔會出第3次火屬掛

估下邊個屬消失左

堆召喚石係咪應該玩水石用水隊

最終乜屬都要練
起手玩邊隻屬就睇角色多d，召可以用方陣

因為宜家 暗 水 火都夠3隻角
方陣武大家都各2

光

暗咁勁邊洗uk

無課諗住依家儲到年尾自選雞

真係要儲井，散抽冇著數

唔好再送半水，越黎越多

乾塘了

我咩都齊，點解唔俾我整？

你用緊把武器/你lock左把武器/你用左把武器打關未結算

唔該，原來我仲有場巴未打完

本戰團招1-2人
平均4-5勝
要130Rank以上
Rank唔夠但長玩有心玩都ok
有意既留個line

Line:ifmoon
得110rank 玩左3個幾月

請問義賊系職業既掉寶技能食唔食弱體成功率提升

唔食

差啲點左lb落去

鎖BREAK都要落嫁

唔明

鷹眼有招zp技係鎖break 姐係延長break時間
果招唔係100%成功 係弱體技
所以鷹眼點弱體成功都會有用

鎖break係c3鷹眼lb技
會計落弱體成功率到

狼斧洗唔洗刷番把？

方陣流唔洗
普刃流刷水弓果陣自然會跌好多斧

差唔多又新post

等人開post
p.s 棄左坑